逃犯條例係2019年版鬥地主

兒燈仔全力支持偉大領袖的革命路線。